買USB插頭都昆鳩我

聽聞usb3.1快過3.0，但話自己3.1，入面插頭係3.0係咩玩法？

There is no 3.1

3.1係三合一呀

3.1應該講緊個type c 頭

USB 3.0現已改稱USB 3.1 Gen 1
所以係冇分別

樓主係咪諗緊樓上幾位係咪係度昆鳩你

好清楚 , 無錯喎 , 樓主唔識分 type-C type-A ?

樓主已深潛

On9

Verbatim 都昆鳩你咩

樓主去咗邊

樓主呢 我未笑完 入嚟俾我地笑下

樓主應該縮左入佢老母個閪度

sorry sorry

真男人

快過閪咩、樓豬連呢啲都唔識睇死都係用垃圾hdd傳輸啦、就算用3.2速度都唔會快㗎

見到樓主咁弱智都唔昆，好有良心